盡快將 A0眼睛 A0面孔 A0內心 拋棄吧。

找回你的O型嘴巴 一同合唱 可以嗎

睇黎連巴冇［世界A距離］，只留下我

找回你的O型嘴巴 一同69 可以嗎

可以呀

一同拍掌全力讚賞生存是有價